劉皇發=劉備 劉業強=劉禪 侯志強=諸葛亮

吳福元=關羽
曾慶和=張飛

錯啦
其他人謀緊佢個位咋

吳福元

yes

屌你老母

後主

高佬和？